[1808] 沙田天龍國手足，係時候出門口喇

Poly就快頂唔順
呢邊都好似無乜人咁
爭你一個

過晒poly或旺角開花喇

大涌橋果條十字路洗唔洗整返個

Push

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推

推啊
無人既

開呀屌

首都人民

出門

留意一下，沙田警署樓上已係警宿！

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

幫推

嘩推 千其唔好咁做